毒撚的螢幕使用時間

有冇人明

你塗黑個個apps係咩黎

sp app

神魔
驚俾人笑到面黃

不了

垃圾

又要玩又唔敢認
抵你做毒撚

每日16小時
即係除左訓覺時間 其他時間都睇緊個mon

sorry囉 我都唔想咁毒

isafe

真正的毒撚是用電腦的 利申7AM起身開機玩到而家

21800000 call我

你電池效能果度得翻幾多%